[無圖]點睇女仔唔剃格肋底毛著無袖衫？

今日望到個女同學著背心，隻手郁嘅時候露出明顯冇修剪過嘅格肋底毛，極覺眼，當堂打咗個突
大家點睇女仔唔剃格肋底毛著無袖/短袖衫？
利申：露手毛腳毛都冇所謂，格肋底毛真係不了

: 接受唔到，好核突
: 冇乜野/正呀

靚ok
豬要打靶

咁多人覺得
你地有冇真係見過㗎
同一個女仔 有毛/冇毛 你會點揀？

揀有毛 為咗我先剃

女權撚表示身體自主啊

靚女既 有臭孤都起勢索

男人有毛都難頂
何況女人

男人都要剃？

見識過，想嘔

啲大陸妹留學生好多都唔剃

靚女咪又係奶

公司有個同事長期著背心都唔剃格肋底毛
仲成日係男同事面前舉手紮頭髮
我留意左佢好耐仲偷偷地影左相

more

好想隊個鼻埋去索茄咁索

有次喺mtr有個著短袖嘅女仔上車
佢舉高隻手 腋下暗黑左成撻，我以為係胎記，
行近啲望 原來係成揪勁長勁濃密嘅格肋底毛
啲毛多到好似上面張圖咁 著短袖都露晒出黎

女權主義既表達來，樓主小心，佢是女權撚

濃密過我

我中學有個靚女同學冇剃毛
我好大聲笑佢

毛比高

點解男人可以著背心露格肋底毛 女人唔得
但男人好似健美先生咁無毛又覺得係正常
明明係人體正常毛髮

絲打有好多加拿大毛？

巴打你無毛？

好撚正喎

黑色一粒粒 好似好多老泥咁
望落都想

唔好引用張圖呀屌你老母

男人越多毛越好
好想瘋狂聞

咁點解女人著男裝會叫中性打扮
男著女裝叫易服癖？

真，點解

其實我都接受唔到男有格肋底毛

我覺得好sexy

文化，唔興剃毛

講真 真係接受唔到
我自己一向好僧女仔有任何體毛 個西除外
有時見到d女仔隻手指有毛 已經好撚想嘔

靚女 唔介意
普通 介意

根本女人由眼睫毛打落就唔應該有任何一條毛

見到靚女有格肋底毛唔會當堂嚇一跳？

另外
生女既父母絕對應該草定錢幫個女脫毛

好撚正 好誘惑
夠哂natural
平時收收埋埋個格肋底 而家比你睇哂

體毛生長黎無得揀 易服癖係自己選擇

剃唔剃自己揀 性別認同冇得選擇

就算係靚女都接受唔到

你話呢？

奶你老母個臭化西

負評果啲係咪假膠黎咋

wolf of wall street

靚女都無用

咪係
我屌哂女著男裝既女人個老母

對格肋底情有獨鐘，有冇巴打都鐘意睇腋毛

點睇男人無毛
利申：無毛

more

我點睇都覺得係隔離登既林祖X

男女一樣 淺淺有一層ok
但舉起手成堆/深色/夾住都有毛叉出黎就唔美觀 覺得會好臭

So everything makes me

常見女仔都係剃
例如明星/美容廣告/av等等
好似定左位一定要剃先見得人/show得俾人睇
而突然見到有女仔唔剃
自然少見多怪

正

有毛先正

有套AV叫做中國腋毛

對依味野有興趣既巴打可以search下

靚女 好撚介意
豬排 關我撚事

男朋友勁多毛，佢話第時生女一定同佢laser脫哂佢

有冇絲打可以分享點美白underarm, 本身唔白又易積黑色素，打完laser脫毛叫好少少但都係黑黑地咁

我做埋cps，買左40次，做左10次左右，d粒粒退得少少同埋兩邊明顯白，但就中間仲係黑 治療師話要做二十次以上先明顯，放長雙眼睇。

知唔知脫毛幾錢，唔講細公司續次買，同咩388任脫假鬼人果d。
大公司全手全腳各接近兩萬，underarm同upper lip大約9000，手指同手背另計錢，全腳又兩萬，未計腳趾。仲有比基尼線等等又萬萬聲，仲話underarm 要白… 一次平平地600 做40次以上先明顯(已經計左折扣)。
我相信明星果d，一係本身無毛，一係拎野搽落去幫underarm化妝。

你都on9...

個post有陣味

點解女人唔可以係沙灘什至係當街露lin

成班男人唔洗剃唔會麻煩到自己就係度講咩都得

死撚開啦
女人
上badykingdom la on9

樓主
秒到班閪女人褶閪埋

樓主完爆女權撚

男人要剃鬚 女人要剃毛 其實好公平

好彩我得幾條仔 又細又幼 勁耐先蚊幾條又唔洗理佢

有咩問題 點解男人就可以唔剃

臭鳩

點解一定要剃

男人究要剃鬚

有咩分享

咁都唔體諒 見到少少手指手都介意 仲仆街
錫女朋友嘅唔會想佢幾皮幾皮咁去 又要受無謂痛苦
女人多毛極都唔會核突過男人啲毛啦.

完你老母
我撐身體自主關其他人歧視男著女裝咩事？
你邊忽見到我有歧視呢d人

見到啲男人絲襪腳胳肋底黑森林都想嘔
都唔知點解班友可以頂得順

利申巴

好撚嘔心

40次 cps好似仲要隔差不多一個月先可以再做

啲女人閪毛都應該剃
格甩底唔剃 遠睇就似兩塊閪

想知女仔激光脫下面係咩感覺嘅
可以shave哂自己下體啲毛 (連袋同夾住個d鬼崇位)
再搵橡筋近距離大大力彈自己J+春袋+大肶內側十零廿下

隨後等啲毛生返 每日吉下吉下 個幾月之後再重覆以上動作
loop起碼廿次

Reddit的Armpit fetish sub reddit

由女人戴bra開始已經唔係自主
胸生物上係用嚟哺乳
點解個個戴bra想整靚波形

專門屌柒on 9仔
你自屌
你有鳩毛就咪撚出聲

Cls reply

btw剃過幾次 手震少少都會剃損
剃閪毛易過剃鳩毛好多好多 最難剃係袋毛
過來人經驗 鳩毛長 修剪下就夠 唔洗去到剃

將一件好自然既事睇成不自然過程中雖一出錯的只有睇果個人既思維被一定程度既改造 這是不正常既行為
人生而有腋毛 腋毛作出體毛既一種在古時是性徵之一

想像到個畫面同陣味好噁心

留ok
但女仔既話要梳毛
唔可以雜亂

靚女有冇好正

其實男人都唔應該有毛
次次見親隻腳有捕蚊網咁既款格肋底又一堆激烈的海膽咁就望都唔想望